做左精神科病六年 你問我答

自爆 唔答

最誇張既病人係點？

番工悶唔悶

有冇好似Harley Quinn咁幫Joker睇到癲左？

幾時知自己有病

見過有條友話聽到聲音 叫佢強姦自己個妹 然後真係女女女左自己個妹

悶

有冇見過思覺老師真人？

跟本佢自己想

有冇同事試過比病人打到入醫院？

會唔會番到好大壓力？
始終身邊所有病人都係精神病....

佛洛依德唔係叫人戀母咩

唔會 我同病人只係治療性關係 抽離到就ok

潔癖強迫症點搞
覺得自己污糟果種

利申: 朋友

都見唔少

老實講 OCD真係好難搞 我建議係搵CP介入

大唔大壓力？
始終每一日都係對住班精神病人...

無

條友硬頸撚黎

睇你適唔適應嫁姐

我都需要治療性關係
樓豬tg me:hugo1991

我結左婚喇 巴打

咁個妹最後點

咩情況要搵cp咩情況唔使？
我指任何類型嘅精神病